利迷真係好小學雞...

小小事就係到怨天怨地，offside入波同普巴mma又點姐，未慣咩？ 咁小氣乜都怨點出黎社會做野

我曼手足就唔同呢，明黑你迫和都可以去踩場同埋出黎攞彩，面皮夠厚先可以係社會成功咖嘛

唔講咁多 ho ball

駁唔到
in狗隊we7

岩呀
成班怨婦咁

你睇下班獌品格幾高尚
攬住一分已袋既心態
仲將以前鬧其他隊既作風 今季據為己有
呢種胸襟真係無人能及